入黎幫下手

真心一問如果賴左503230野咁點算，點停止佢收錢，我應該點算

咁多位唔該呀